之前叫人唔好屌影相果啲肯定係鬼

分別係知會派鬼入扮抗爭者
所以叫大家比人影相
等啲「攝影師」有證有據

屌你老母死黑警

以後見到記者以外既人揸機
掟撚爛佢

例：
發夢時不忘攝影！！

係咁話唔犯法就係引龍友去影
偽裝龍友
（龍友點上前線？）

新聞影到，鬼扮攝影龍友